香港年輕人預測25歲積蓄

有個學生股神

我25歲得3000

唔問下佢地而家有幾多既

蒲葵廣都唔方多貨

我30得1500

比機會佢地裝b

吹大啲嘛

22歲畢業出黎50K
3年儲一百萬差唔多

果個21歲比人認到係space同學

年輕人未出去自己住有幾難儲
當做譚仔 一個月萬六
家用三四千都應該儲到六七千?
一個月當五千 一年就六萬
過程仲未計你月供ETF條數
十萬點都有啦

利申
毒撚鳩嗡

淨係記得兩個16歲學生妹

話儲到百零萬條仔？
幾串下

係

電話正常12 pro都1皮啦講就易

你唔識計數，當你係香港讀大學。你已經負資產

把聲好低b個妹妹好易呃 儲蓄保

25-26歲個時我都過百萬
我仲係享樂型

10000蚊人工平心機返工的話儲到25歲有30萬?

差兩蚊先㩒到一百

龍市就係

果兩個16歲學生妹

你冇錢又冇朋友點搞

學生妹好正

邊駛年年換 食得鹹魚抵得渴
果粉係難搞啲

想知學生股神咩料

經濟大蕭條又未到
當住先啦
蕭條就到時考慮生存好過
有份閪工都要返啦

16歲果兩個

學生妹個件校服幾靚

嗡嗡嗡🐝

你點儲的？

Yeji gor 幫下我

職業係兒子

果兩個00後幾正

裝你老母B

鳩噏
又打錯

24歲1M唔係好基本嘅咩

起馬迫到佢儲錢

又要重溫威水史
成日有人問

睇唔出16歲

事實上 人地confirm 到25歲有30萬
even 佢唔識投資 唔駛驚蝕
咁有咩問題？
個個人有唔同選擇
人地簡呢個時間 每個月供少少
拎返筆唔蝕通脹既錢
可能人地真係唔識投資 唔得閒搞咁多野
或者人地係保本既方法有做 投資都有做
冇話買完保本既野 唔可以做投資
你會唔會拎成份身家投資
佢總比一堆學生股神好
話點炒點炒 幾年內炒到幾多錢
點知分分鐘到25歲 連果個妹妹仔一半既錢都冇
咁多炒股掂 就唔駛跳樓 個個都誠哥啦
人地腳踏實地咁都要屌人

咁你代佢答囉

百零二百萬

一年先得60000其實好撚少

我過25
但積蓄長期1萬都冇

回應返片入面咁解
無話好多

啱啱讀完書，仲要畀人昆去讀埋master doctor 應該係負債，仲講咩積蓄

其實我25歲個陣都已經有100萬

我而家24歲先得廿萬是否可悲

你成世唔加人工?

我都有100萬円

咁佢自己做假設嘅關我咩事
何況得10000嘅工可以升到幾多到頂?

咁正常200k點都會有嘅

一日100一個月3萬
easy

我今年25
資產86萬負債26萬

0

100萬係基本啦

係咪假膠來架
25歲起碼都有30-50萬啦下話

19歲嗰陣時已經有lu

師兄有料 有好多人都以為唔得 但其實呢個係正常速度

佢話應該 即係發緊夢 幻想自己25歲有幾錢
即刻好似買左GME幻想會升到32587一樣

當你打份柒工15k痴屋企住
做夠3-4年加埋人工拉上補下每月都有1萬啦
儲3-4年30-50萬算係合格線

每個月儲幾多

我25歲嗰陣時仲爭緊人錢

25歲有6位數字好make sense？

Suey我愛你

大劉個幾歲淨係計珠寶都十幾億啦
成班柒頭十幾廿萬係度鬥多錢
邊個有錢唔想儲
大把人屋企要養老人家
屋企有長期病患
仲係度推算幾多歲之後有幾錢
我屋企人二個太古城單位
三架Benz
四十幾歲沖個涼死鳩左咪又係咩都冇
用月薪+時間計儲到幾多錢係最on9
依家香港咁既難鳩情況
聽日俾人減人工俾人停薪俾人炒大有人在
有錢剩咪儲 得個十幾廿萬就咪出黎鬥大 柒架嘛大佬

總係有啲女仔把聲係弱智咁

好可愛

美國個市龍左十幾年

25得50萬 好撚失敗

25歲無被動收入都係等死

其實25歲，先係岩岩讀完書無幾耐
做野都係2-3年
用30年去計應該好D
同埋滾雪球，開頭一定係慢
當一個月儲$5000，一年都6萬
5年，最少要有30萬
仲未計增長，保守計每年5%增長
大概30歲要有40萬UP

25歲讀埋master
負債幾十萬
不過非窮撚家庭應該唔會咁拆墮

估唔到儲蓄保呢啲垃圾產品都有人辯護

聽銀行個姐姐講
話25歲大多數人都係有廿萬到

事實係香港依家貧富差距大到想像唔到
基層人工都仲係萬零蚊，扣除生活費，學債，家用
一個月儲5000係好吃力
但同樣歲數，如果屋企有錢，再加讀專科，搵3萬起跳
唔洗俾家用，交租
一個月儲2萬係基本
紅色同綠色係兩個世界
比黎無意思

可能前排GME賺到
牛市過左 之後一鋪無晒就會醒覺

哦

儲蓄保都有打手

希望啱啱好有一百萬
不過應該無乜可能
打個七折有七十萬都好好

買2800，有 14%複利

唔駛交家用真係差好遠
如果要顧家 搵兩萬幾一個月其實唔儲得多錢
一個唔好彩 大病一場又無幾千到幾萬蚊

你心態有問題
同以前睇淡樓市既人差唔多

讀個master 都無左差唔多十五萬啦
你果3年積蓄就無左

保證每年回報高達3.1% - 恒生五年儲蓄人壽保障計劃

不過都好ge 肯儲錢
你對比其他受訪者就知幾on9

都係既
佢都係講大多數有呢間銀行戶口既人啫

差唔多啦 我都係40個

16歲學生妹

比樓豬個標題誤導睇晒條片
以為真係有個股神
點知全部都未生埋個腦享樂消費

SUEY

最ON9係交租(講緊係一個月一萬蚊UP果D租金)
其次就係家用
最後就係學債，儲蓄保險/基金，結婚大搞
樓就焗買，唔評價了

一個

認真答 2球

唔好唔開心
人比人比死人

成個街訪
真正有正確理財觀念(富人思維)
得講1-2百萬果個男仔
睇得出屋企真係有教養
相反，得1-2萬積蓄果個27歲係最ON9
同埋用大餅儲果個都係弱智
儲蓄保果個就係天真

係 唔食唔飲唔玩唔比家用可以儲足萬六添

目標係25歲有100k usd

我試過戶口得番7.2
八達通有$200

我戶口得返7.2
八達通入邊有$200
冇現金

我都係啲唔買野既人
但我30歲真係儲唔到1-2球野
最多真係1球
啲錢拎去炒股唔一定賺架嘛
有多餘錢先去投資

嗰個好明顯係學生股神

點解要假定會賭落去？ 割禾青咪冇事

其實儲第一桶金，
利用呢桶金問銀行借錢 （因為有信用）
然後再消費

咁先最抵
但如果相反，就會借得少

25歲太後生，梗係月月清，認識下個世界先

25-30就真係要開始儲

完全無女人味
不過溝左佢，擺返幾年去到20歲就完美

我咪就係想帶出呢樣野
人比人比死人同埋居安思危
唔係樣樣野可以順住你既預算行
一分鐘一日都可以發生好多事
唔係樣樣野盡如人意
儲唔係唔駛儲
應駛得駛
活在當下
唔好諗住十年後點廿年後點
往往都係事與願遺
過到聽日先算
珍惜眼前有既野
唔好對自己太沽寒
已經好夠

係咪炒股賺？

裝你老尾個cunt

一萬兩萬個個

條女話佢本身有錢
本身有錢是旦買arkk aapl放起到訓都贏啦

佢住葵涌邨

好明顯係股神或暫兒子啦
富二代有富人思維係好正常

咁你點生存呢個月

學生股神但將八成放係銀行

咁你唔可以咁講嘅
的確有人做到

可能下1秒我又發生啲咩呢 有錢都冇用
不過今日年初一大吉利是 收返先

25歲應該都50k一個月啦

冇錢冇緊要喎 唔可以冇思維同諗法

人哋講兩句你就要講人哋住邊 好慘囉

其實20-100萬都係合理嘅
人地可能18歲開始做野
做7年一年儲十幾萬咪有過百萬
正常大學畢業都21-22
做野都係2-3年
又要還下錢
所以個個都唔同啦
睇果個人講野合唔合理仲好

窮撚家庭仲要月月交家用

我諗係利是

得講1-2百萬果個男仔
吹水係人都識講

16歲,食得唔犯法了

有富人思維係因為佢一兩成都可以有十萬八萬洗 其他人十萬八萬已經全部

見個其中一條女

見過

以前大學見過有人真係咁
餐餐食廿蚊餐

唔明點解會有咁多負皮
又要用得多又要儲得多 財神都打救唔到
咁都有得怨
譚仔已經夠晒貼地啦
唔鐘意咪父幹囉

成萬蚊部電話 真係太貴 唔捨得買

負資產

有啲要幫埋爛賭老豆/啊哥還債

可惜嘅係 原來十幾年前買到樓 就可以由紅轉綠....

如果撞正上年同今年超級龍市確真係唔誇張

碌卡

你當一次性消費 我覺得OK
唔係成日搞壞機就得
Android無咁多嘢限制 鍾意點搞都得
出事大不了自己刷ROM
除非硬件老化 否則我無乜意慾去換
一部機套個殼加張貼Keep到2~3年唔難

今個世代旗艦買唔起 咪買上個世代囉
科技未快到要成日換 5G都咁耐未搞起啦
唔介意咪買二手機囉

咁都要還卡數

每個窮撚都有一個扭轉命運既機會
就係大學撚專科讀，就算發唔到達都包你每月3-4萬起薪、柒柒地揀工程都有2-2.3萬起薪，做到30歲點都有4萬左右

偏偏好多傻佬明明窮到仆街又學人讀乞食科
窮上加窮

我覺得買部幾千蚊嘅中階機都夠用2-3年
我而家用緊部nokia都用咗兩年幾就壞
準備換部都係咁上下價錢嘅機
都想有返部好似Nexus 5 嘅機可以任玩

用返中位數計咪得, 當做3年野, 18Kx36個月, 儲2成, 即係平均有13萬左右. 當然未計父母比既零用錢, 或者去做雞賭錢.

連登仔至少25個啦.......25個BTC

工程起薪邊有兩皮
更唔好講要考牌之後先有人工加
IT另計

每個月儲1萬 加適當投資其實做到嘅

其實我上年25都有二百幾啦，份人工可能係比人多少少差唔多三萬，但岩岩grad頭個年半打兩份工草再拎去炒股賺，牛市唔牛市都好，人地賺到又識hold 同keep既話理得人姐

會有嘅 牛市慢慢賺啦

唔好以為IT咁好搵啦
其實都係你睇我好 我睇你好

住邊同有錢無關

好貼地喇喎
出嚟做野15k 人工，一年十萬基本

因為錢唔會擺太多落checking account...

把聲好撚假，chok出黎扮可愛

我28歲先第一次有廿萬

其中一個原因啊
但係人哋去街訪講幾句嘢 就好似俾人起底咁樣
咁樣好咩

25歲基本百零二百萬 你就知出身咩家庭勝負已定

i mean 起薪it會好啲
30過後又另一回事
對工程起薪都係嚟自lihkg每年poly hku graduate report

連登仔一味笑鳩人學生股神又唔係佢地識諗野，如果我好似佢地咁識玩大學11/12年開始買美股而家發撚左達啦，重洗戇鳩鳩打份牛工。

唔諗下佢地想諗野

事實係嘅
data science 起薪25k
但係同時佢哋都做到成隻狗咁

憎人富貴厭人貧lo

多過我

當25歲啱啱grad 做2至3年嘢
15k 一個月人工
有借正苦錢讀大學 要交家用 都去咗4k
仲要使費 供保驗 拍拖之類
當無父幹無炒股
其實儲到20萬都算多
咁細個就要逼住儲咁多錢 大個結婚生仔無得享受
唔覺得好慘咩 起碼都25歲以上先開始儲一半糧啦

其實買嘢 食好西都係一隻對自己嘅保償
「咁努力返工辛苦你啦」咁樣

利申 我係覺得要投資
但我唔覺得個個都可以咁好命一定發
好似高J買咗GME嗰班巴打咁就證明投資唔一定發到達

所以平民脫貧神科一定係醫療

覺得問30歲會好睇好多
25歲真係無咩野睇

你老母個b好好屌

咁如果佢哋細個冇咩壓力嗰陣時開始儲錢呢
不過應該好少人會咁樣諗

真？懷疑個節目特登引人裝b
裝到咁真係笑死人

痴屋住家境好就係，家用 5k 仲要計埋 上網費 水電煤租，每月有5k剩都偷笑

仲有幾千蚊卡數

笑佢當自己股神呀同gme單野一樣

咩係裝b

認真答

我23 歲三大乞食科grad，而家25。

一畢業果排都唔知番咩好，頭一年炒散+part time+幫人補下習，果排日日都節衣縮食，月入得果個$6000-$7000，好在屋企人體諒。

24歲先正式番工，第一份工好在都有月入27k，番左半年就轉而家份工（月入46k）。正式番工都大概一年三個月，而家每月$20000支出，暫時都「草」到$300000。

有啲人搵萬5蚊無父幹
諗到都做唔到啦

有可能做到自然就諗到
吹到好有思維咁

佢意思it狗有牌之後都冇人工加

細路仔嚟姐 無謂袋錢入佢袋

現真4係人人都買股票

叻既就搵錢包蠢既就賭錢

第一份工27k
點做到

張碧晨

咁你願意付出幾多啊
未試過就知道一定唔得
Come on香港人

冇女真係儲多好多錢

屌唔好講個事實出嚟

所以我讀中學嗰陣已經質疑緊大學有乜鳩用
樓上讀Master嗰啲就更加無嘢好講

香港地咁絕望 主消費完全唔出奇
我覺得有儲/月供已經算好好
笑鳩人都唔知做乜 大撚把人連投資意識都未有

香港剩係番工好難儲太多
除非好高人工

係港島問會係另一個結果

家用5K
識得做老師都係交3K

而家好多人搞副業

好心啦 無人想笑

每個年代都有爆升既野, 當年科網股, 而家科技股, bitcoin, 美股呢d
呢三刻爆升唔代表十年內都一直升
美股都係妹左十幾年近年至爆升

當年HSBC年年升果時, 當年d人都一定有講如果一早allin HSBC就退休

識好多人拒絕投資 驚無晒d錢 根本唔了解
叫佢地試下就話冇錢 真係唔知講咩好

百零萬個個真係收皮啦

屌 的士佬而家去咗邊

25有55
28有200

佢意思應該係每個月儲一萬？

其實問讀緊書既真係搵位笑鳩佢地
佢地連穩定收入都未有, 非專科, 畢業之後係點都預計唔到
點估自已25歲自已有幾多, 估得多又比人笑, 估得少又比人笑

23果陣去grad trip 去到銀行得返幾廿蚊
之後兩年無投資之下就咁返工草已經有50個

認真 25歲個時只計現金5x萬 (股票個時輸到仆)
同埋23歲個時開始自己租樓住

不過個時讀書已經做緊野
份工夜6朝3
同我同屋企人斷晒關係 冇家用依樣野

正正常常我覺得200k以上已經好好

唔識唔緊要 細本由月供起囉
最撚憎人怨窮之後發現乜嘗試都唔肯做
投資又唔駛對人面口 宜家甚至唔用腦鳩買Ark都有增長
真係好撚怕 2800囉
得閒上平安卡班都見到有師奶炒股

利申
超新手時期供過2800
應該起碼好過定期
繼續學嘢

如果一直順風順水咪好囉
大把人年輕時就發達 未到中年就破產
一個字 命

你講得出咁多事例，但你都無把握/嘗試過?

3P

根本有思維都好正常
差別只係起點係邊

連登大把AA搵食

分分鐘人地就係sales

25個時好似得個10XK認真中

去到某個階段就會明master 甚至phd有咩用

如果目標只係搵錢
中學畢業之後唔好要讀書
即係去做地產保險，或者做生意
隨時搵得仲多過班高學歷人士
（起碼多過大學生fg先）

6萬
仲有一個月25歲

有時都唔明做乜Ｄ人話25歲唔可以有百幾兩百萬，大學開始炒股練手真係無野無可能
貧窮限制想像係真理

25歲一定係父幹㗎嘛
連登定律

咁屋企有冇負擔都好大關係既
邊有咁多父幹

有冇裝C D E F G H I J K L M N O P Q R S T U V W X Y Z?
點解唔裝埋佢地?
阿B做錯乜要裝佢?

番左半年就轉而家份工（月入46k）

咩工

喺連登唔使交家用 都叫做父幹ga

Main con 22.5k

條友話”美股妹左十幾年”就知佢發緊夢

佢係見人話儲蓄保=比人呃先出聲姐

佢可能agent黎

邊個話過多？

好多？收皮啦沖出黎想攞彩 好撚柒啊

1歲1萬
25歲最少25萬

我唔係質疑Master無用
而係好多人覺得讀完大學/Asso/HD/etc.就一定搵多啲錢
但香港都無乜保護政策 唔係專門行業好易俾人頂替
最後人工都唔會加到幾多 中港融合後只會更慘

地產保險係需要學識以外嘅技能
識得一兩個都係啲口水多過茶嘅人
做生意未有本都要打工先 父幹萬能

BTW我都想知Master有乜用
成日聽人讀到想死咁
我連讀唔讀返U都未決定
想入行試吓裝修 打工舒服過返學
垃圾學生垃圾SIR 我怕入到去又浪費時間

你講緊港股妹左十年？

根本啲指數成份股 比例有問題
啲金融地產派息咁高 搞到好似冇升過咁樣
個升幅食哂

個主持係乜水

肯捱肯儲既話
25歲都有600k 啦

無人喎 jm9？

我十幾廿歲嗰陣都係好似佢哋咁
完全對將來錢銀嘅嘢一啲概念都無

係出嚟做嘢，有返少少錢
先開似學下管理資產，儲下錢投資下咁

全世界都學歷眨值
拎住個degree其實係好基本
唔好彩真係一世做公司低層，臨退休就比人炒
好多老屎忽升唔到上去，但又坐住個位就係咁黎

趁後生拎個master 都係搏升職
專科都會去讀
何況有班唔係專科

有人靠勞力搵錢
亦都有人靠學歷拎名同利

伍仔個女朋友？

你個名

2pay5 ?

25歲有30萬

每個月應該要供5k (20歲起計)

擺明係sales 叫你地投保

25歲 儲幾多真係靠屋企

唔好話屋企勁有錢 夠窮比你full grant 讀書已經贏左起跑線

再加 洗唔洗比家用 幫手供樓又係差好多

把聲好似弱智

我老細
拎住2個master ，搵既錢其實唔多
做保險同班生意人真係隨時搵多過佢

但佢滿足既係學歷為佢帶黎既名譽
不過根據佢個年紀同職位，2個master 其實好普通

屌 伍撚條女黎既
仆街啦 上一頁

25有10萬差唔多，百幾萬果個係咪追緊隔離條女呀要扮撚哂大袋

識人
我夠識人爹哋比番十萬一個月零用錢囡囡tim

係
但係成日諗住e d死左去算

有人一份糧養全家
有人畢業打風流工 收租 過日晨
邊有得計

我就係做老師交3k

買咗乜

有涉及私人都係做到死 理得你幾高人工

咩工

羅定偉上連登？

最緊要身體健康有幾廿萬有咩大病入私院又跌幾十萬
麵仔有板睇早日康復

笑死

笑到我夾夾聲
巴打洗唔洗過2蚊比你㩒100蚊出黎

紅色定綠色？

基層
但係好討厭基層人既普遍思維

真係存唔到

我都交3k
無父幹，仙遊埋
我同屋企人講到明佢地唔拖累我已經當係父幹

綠豆仔又做25

人係有賭性

可惜扮唔到可愛

點解個兩個16歲好似好驚咁

唔好話比人聽

16歲受訪緊張好正常者

或者咁講
一個搵三萬 但可能家庭問題要搬出黎 交租1皮 幫細佬/老豆還債 家又 一皮 自己又洗一皮 冇錢剩

調轉有家底既打份風流工二萬 唔洗交家用 自己fing完15k仲有5千儲

有買保險嫁嘛on9

咁後生仔係去依d地方架喇
特別係16歲果2條女 可以去得邊 你唔比人地屋企有錢咩

你漏左啊A
點解連你都bully 佢
A有咩錯

家用還學費電話費上網費尼D基本開支
再加食+車費
屌每個月草得3000 一年十萬?

30歲買樓
25要儲到100萬差唔多

儲蓄保險

我22多你一倍
我仲係揮霍型

面前見到真係想一巴車落去

岩岩25歲
180萬

咁堅？

個主持幾樣衰

紅字果啲其實無你想像中儲得咁少
搵得少慳啲洗一樣儲到一皮 係睇你捱唔捱到

你起碼人工cover 到

tqqq all in

21歲揸百零萬都唔串 等輸晒先串咩

都唔知佢做咗乜 買咗乜
家陣百幾萬

個個喺鍾逆頭面前講梗係話自己係慳家，可以笠番個光環
現實係點只有佢自己先知，除非條片會問埋佢依家有幾多

美國人25歲 3000蚊美金都未必拎得出

紅字要月儲一皮，係要過非人生活
咪玩

兩條16歲𡃁妹

個學生股神同佢條女應該遲早散
兩個完全唔同價值觀

我當你多D 15000蚊
一個月儲一皮即係最多使5000
要行路返工+帶飯+無娛樂先得

條友應該係綠字人/中學雞

家用三四千？

22歲都50萬啦 25歲六位數字其實唔過份

做白衫黑警？

Ugrad 開始儲 月入再啱啱3萬 咁粗略估計你都差唔多股票要all in再賺左成倍有多

點解洗咁多 同你差唔多人工 一個月洗2000左右

似係

督察/高級督察

學位及綜合招聘考試『中文運用』和『英文運用』試卷合格(一級或以上)或同等學歷
- 47,690元 至 88,250元 *

學位/副學士學位/高級文憑/文憑或同等學歷
- 46,295元 至 88,250元 *

睇糧有幾多啫
你要養家肯定唔夠㗎
萬六唔通俾一萬
好似前面咁 教師底薪兩萬都係家用三千
好撚出奇

連登仔個個人中之龍

你交半份糧做家用啊？

3分1

最大開支都係屋企果份

係呀屌
根本草唔到錢

係all in 有咩問題，做好功課research ，控制好嚴守止蝕無問題

可能葵廣生活水平高
下次試下去深水埗

扣埋mpf先得4千幾用
仲要未計家用
基層果班大多數都走唔甩家用啦

25歲 20m (million)

以前有個中學miss講過
就算你讀到phd都係要出嚟返工
亦唔包你一定搵大錢
都係嗰句 讀書能力同搵錢能力未必掛鈎

100萬龍乜鬼？
今時今日有100萬都係咩都做唔到 生活好緊絀

有人唔做做狗 世家比狗屌屎忽

30樓大學生畢業，身家基本線係幾多

500萬現金到 30歲正常人工8-10萬 正常人投資回報一個月20%到

唔好咁啦，認真討論

基本應該係250-300萬左右
人工6萬以上？

我以前真係交4、5成家用，有錢剩咪算好囉

啱做 長做到一年先講啦

偏少 中學畢業應該係既

25歲正常係十零廿萬。

咪本身有錢
就算比佢$30買到gme再$400放
都要8皮本先得
同埋正常係攞唔等洗嘅錢黎買股票

合理嚟計 佢本身起碼都有6位數字積蓄

屌好撚同意呢一句
不過個個嘅情況都唔同嘅
有啲人覺得1,000,000好簡單有啲人覺得好難

我得5位數

25歲 1000萬

呢個post咁正常既
我以為個個股神幾千萬身家

我24歲有10球

如果計埋職業兒子果批，分分鐘未畢業屋企人已經送左層樓俾佢地

人係應該將金錢投資係有價值嘅嘢到
例如興趣/知識甚至享樂都得
而唔係死儲爛儲
夾硬儲錢 大個可能仲後悔點解當初咁辛苦

咪咁離地啦 我當15k 扣埋mpf得4千2
4千2搞掂家用 學債 交通費 食嘢？

屋企人爛賭先慘 搵幾多都唔夠輸

如果25歲用曬啲錢讀完master
先出黎做野又點計

咪0

15年25歲 30萬鬆d，17年100萬左結婚無買樓

間唔中見到d客23 24歲戶口都幾百萬
爸爸俾錢佢學理財

4200 淨係家用同交通費

上高登護老院慣左
成日做直必
太認真

廿五歲有幾多錢根本冇得比
早出身 遲出身都唔同

btw 當你正常u grad 起薪萬五
廿五歲有廿萬已經算係咁

教師底薪4萬黎緊架啦

FG冇咁多掛

我三年前只有3皮
之後做全職 儲左40萬左右

屌？

而家有冇買樓

我25果陣都900萬啦

真
唔入呢啲post都唔知香港咁多乞衣
我15歲時都已經有樓豬個數

唔係個個搵到教席
所以唔無咁多

我咪就係咁

學債唔識攤長黎還？同埋而家可以延後一年先開始還 講到我9up咁
想儲錢又搵得少就帶下飯啦

我岩岩大學fg做左一年野
學債下年先開始要還喎

搵得少就要搵位慳架啦
鬼叫你搵得少咩 又唔肯付出就話人離地 無可能
我餐餐帶飯+六天工作比埋家用咪又係咁

好想屌

家用都三四千啦 延後一年開始還都係要還
住得遠我交通費都七百幾

正正常常25歲點會有積蓄

有果班係咪唔太洗錢嘅毒撚嚟

唔洗錢=毒撚笑撚左

好勁介唔介意講咩工

係你又廢又洗大錢先儲唔到錢姐

求ig

25歲未到去左一次歐遊，5號仔唔見左一大半身家，燒左半年錢後都仲有1x萬

只要冇女朋友，10萬係一定有。

儲得咁少？

你都好叻 35歲就有百零萬
有無咩儲錢心得

我預計自己30歲都係得20萬

30起碼有50萬啦

我25嗰陣應該50個左右
要無乜物慾先做到 月儲6 7成

嘩做邊行？第一份工就27K?仲要唔係專科grad

拆番佢囉

延後完一年都無用 遲早都要還

無你咁勁

25歲起碼20皮

我唔止 成千五蚊

不過有50萬都做唔到咩 冇分別

我來回三個鐘喇喎 你咪好遠

我有朋友25歲 戶口嘅錢加埋非流動資金 有成40萬
都幾勁

超勁25歲就50萬

我同你差唔多時間 要過海

過海真係好貴

你過萬五之後大約每月儲幾多錢？
同埋你係投資咩嘢？

唉 我已經28歲 都係得22萬左右

要唔去旅行 我25歲時如果無去旅行都有廿萬
不過讀書已開始去 用咗十幾萬

25歲係幾勁
年輕人要及早投資 早幾年做就差好遠 儲畜保就唔好買喇

其實係唔係好多人都比家用？

比儲蓄保呃極都係冇左時間, 慢慢儲

比GME呃左就..........

你都乞衣
15歲先有 我5歲就有喇

同屋企人講掂數
搞掂咗自己先啦

做狗都算 仲上連登唱通街 方死人唔知咁

有咩問題
你屋企人養兒防老當你係搖錢樹
唔代表人地屋企都係咁

25個陣負債

我20多你兩倍
我仲係窮撚型

出黎住唔怪之得。。不過我有親戚所以勁平租 所以洗勁少

搵得多咪有lor

第一份 政府部門嘅executive assistant
第二份 政府部門嘅officer grade (not police)

點解呢個post 嘅巴打咁正常嘅

無唒d 25歲 買樓個d

22fg 50k
本身已經有父幹100萬零用係身

佢鍾意點就點啦
買唔買呢啲嘢都係自己諗嘅啫
自己覺得冇需要咪唔買囉

25歲爭緊政府10萬

右邊勁正 把聲又正

真 分分鐘乞衣都多過佢

21 歲百幾萬真係要乜有乜
包女都得

至少你都話係父幹

好過講Fg 50k 呃學生

得嗰百幾個 將佢變多啲先啦

所以呢個post全部都係正常人難得一見

上左嘉湖山莊 20年12月

點解咁多負皮

唔使諗咁多啦呢度係咁

另外有層daddy送既四房全新樓

真 唔拍拖真係好慳錢

真 如果你炒股本唔大25歲分分鐘都係得咁多但人地0風險仲有時間做自己野

31歲
有500萬

1. 180萬樓
2. 50萬 股票 （美股 港股）
3. 270萬 現金

180 萬係唐樓定係海外物業

我估佢係樓價減按揭咁計

唔係講笑 真係試過
叫個frd payme 2蚊比我 係荷包拎2蚊比佢

你大洗嘅到50歲都唔會儲到錢架啦

如果２２出黎做ｐｃ已經２５Ｋ
２５歲一百萬好正常

呢條數又點計

25歲
揹住學債
負資產

你有兩屎樓實無野

yes

24歲起月儲6k 儲到30歲都有40萬

咁你知我無三皮 普通科垃圾

話25歲有100-200 萬，咁30歲要1000萬啦。

串77

fg 15k嚟講
少少地畀吓家用加日常使費
已經好難儲足10k

仲未計每年去吓旅行 兩三年換部電話依啲額外使費

講真一年儲到100k已經算叻仔

不過連登仔個個fg 50k就無依個問題

咁又無講錯 有先可以係香港生存

不過好難呢。

利申31，冇1000萬

我有名你叫 所以算喇

其實係咪chok出嚟

認真
我27
有廿萬

你地覺得25-27應該要有幾多

好撚麻煩

28，得十萬

其實都幾多

我廿五歲果陣，爭緊30萬咭數

想當年25歲。。得4皮嘢係戶口。。。

係呢幾年左炒又炒先有一球

grad左兩年
儲六成人工錢加投資都滾到有四十九萬幾
平時返工帶飯食 搭車用到最慳
洗最多係請男友同屋企人食下飯同買禮物

所以都係要睇人
但問做唔做到 係做到嘅
一班人又要iPhone又要養女友又去旅行
十皮都留唔到一皮啦 要求咁多
譚仔咁貼地都屌
成日講要還學債
另一邊又有人拎去炒
OK U係要讀嘅
咁Master呢
有高追求又想低消費

On9 fg當你人工20k
一個月儲1皮 16個月先儲夠錢還比學資處
個個都老豆老母供咩

有冇諗過如果大學四年開始儲錢會點樣

蕭生就可能得 果一代精英
你信唔信連登有咁多個蕭生級數呀

原諒我 冇讀到U
Asshole仔駁唔到

要供樓
0

樓都係asset嘅
不過自住嘅就

你宜家都叫差唔多啦我覺得

你唔揀攤長嚟還？

嗰時嗰part time intern我都儲得好多
以前冇乜洗費 妝都冇化

咁你嗰個時期儲咗幾多錢先
我自己覺得嗰段時間係最容易儲錢
冇家庭壓力咩都冇

23歲 15萬
如果唔係自資讀書 應該有廿幾萬

搵幾多儲幾多咋 嗰part time一年儲到兩三萬
不過嗰陣時我已經買緊股票
賺下飯錢同交通費

莫欺少年窮

離哂題

攤唔攤長 要還嘅錢都係一樣

27應該要接近1球左右

我覺得係24歲嘅
後生嗰陣時要努力向1,000,000目標進發
就算最後唔得都好 咁起碼你有舊錢喺度先

其實除左補下習或者普通part time之外

仲有唔少搵到錢既炒散 例如暑假去賣下教科書都幾皮野一個月

而且大學生有的是時間 去炒iphone 炒黃牛飛 又搵多筆

啲錢儲埋去炒美股

其實有心搵錢既大學生冇父幹既情況下 畢業時已經有20-30萬

其實係
30左右已經係分水嶺
果陣既資產 決定左你未來十年生活係點
當然有父幹/支助下都ok 冇父幹good luck

我都係向緊呢個目標

萬六你預1k比老強,
15k人工, 4k 家用 0.5-1k坐車,
食飯當你早午晚是但一餐食譚仔，
其他出街食(~1500)

儲7k, 姐係你得返~1500 做雜費(上網, 電話, netflix, 買件衫...等)

連個人基本娛樂都冇，
已經係當你單身case

儲黎做乜柒?

俾家用仲日日出街食
上網最貴每月兩百 1000M HKBN夠貴啦
電話卡一年當你兩百
買衫褲就真係睇個人啦

邊有咁多雜費

有道理同意你

負擔唔同呀嘛
分期貴過一筆過咁又咁多人分期

15k就繼續努力下先啦

所以真係唔好睇小個四年
肯做嘢嘅話差好遠

呢啲位咪係考驗財商囉

攤長慢慢還 定係盡快還清 係應該根據貸款利率

點會係一樣呢？

屌你係裝逼啊

好撚正
屌

資助

買嘢一炮過用cash/eps以為好威咪依啲人

我只係普通打工仔
18歲出黎打工
轉過幾份工
試過搵八九千
試過萬五
而家就三萬
最近試左買股票
我一定會個個月比三份一做家用
無拍過拖
2019年或之前一定會年年去日本 臺灣旅行
平時放假都係一個人出街食飯睇戲，但有肺炎封場之後就無得去

18已經出嚟做應該唔只廿萬

佢哋唔明㗎啦 自己計吓數啦

上年講左
有段時間做兼職
搵得個五千
有幾年全職得八千

點解要比咁多家用？

當大部分人22歲fg
每月只係儲$3333
去到27歲已經有20萬

我父母搵好少錢，真係得一萬幾千
都養到我咁大
好佩服
同埋我無乜嗜好，放假只係睇下戲唱k
啲錢都係放銀行
不如比多啲家用

邊有得咁講
個個習慣唔同
我見好多人25-30戶口得幾萬啦

父母對你唔差？
係的話無異議
但都要為自已著想
27歲得廿萬真係好少

同屋企人傾吓啦 其實如果你有理財規劃
你搞得掂自己之餘 你仲可以搞掂埋佢哋

對我算好好
我身邊25-27歲朋友個個都無廿萬....

無嫁
我自願比
其實我當父母幫我儲錢

可能圈子問題

唔好比身邊朋友限制你思想

你私樓定公屋？
我同事幫屋企供樓當家用
層樓有佢名

居屋
用我名買
曾經有兩年我都係供樓當家用
而家還清

計唔計老強先？
計埋當然唔止廿萬

25歲既我all in 左GME

窮撚家庭俾$5000家用
就真係生活費，100%用曬

我都係最近先知，原本家用既定義差咁大

梗係唔計啦…

係你呀
唔係你嘅朋友
記得對自己負責任

原來有樓係手
咁無野啦

有堆錢拎左去買樓供樓

家用係唔計供樓
供樓=儲錢，都係你
家用=負擔

當22歲畢業出黎做野3年18k開頭3年升到24k(連升職)平均21k一個月3年減MPF大約720k儲到一半30萬應該係合理數
當然唔計再進修還學費個D仲有投資，諗返如果可以唔比家用(4000-5000/月)3年仲可以多15萬左右所以每個人背景唔同好難去比較

我27 戶口得一千 欠學費7萬

廿萬都好好架啦 而且你宜家月入三萬 好過好多人啦

25歲
現金：$112.9
八逹通：-$0.3
户口：$0
債：（UG）-$4,2100 x 5
(MSC) -$132,000

廿八得十萬果啲係咪本身都有樓係手

攤長黎還輕鬆好多 啲息又低

毒撚就返房打飛機啦

事實係儲到

冇父幹25歲買樓有啲難

daddy比學費

啱啱大學出黎做野人工點都有五丶六萬掛？
依家d 大學生咁低人工？

無5/60萬都唔做啦 弱智仔

on9先一炮俾晒

認真，無學債無供樓其他asset,
25歲至少30-40 萬,30歲至少要80萬up

專科冇難度 22出黎30k 餐餐都係自己比 返工坐uber 家用比2千象徵下就算 個個月都儲到20k 唔係有咩特別嘅話根本使唔晒

自卑狗

點會唔得
我六年前岩岩出黎做野咪係咁

13.5k

儲10k，搭車食飯2000
都仲有3.5k用

利申：住屋企，唔洗交家用，冇拍拖

上年23歲30k個月，到26應該都有100萬

搭單問

25歲
擺得5萬蚊落股票度會唔會太少？
大牛市好想搵多啲錢

你有幾多能力咪搵到幾多錢囉
世界上係冇必勝嘅